漸漸我甚麼都不想知道

我覺得迷失竟比醒覺好
漸漸我離開都不想宣佈
怕記憶 最後變話題 太俗套

做咩抄我

睇完你post想聽了

好聽

yes

漸漸我聞歌都不想起舞
我覺得我失去一切知覺極美好
渾噩哪及記得恐怖

陳詠謙唯一似樣作品

污撚辱我個post